兩個日本妹，邊個岩著浴衣多啲？

左
右

冇波咪撚著啦

why not both?

小朋友先做選擇

小原櫻子

左邊西野 右邊梅澤？

右白麻

大波先適合著和服 無波著咩都難睇

呢D就係冇波都可以食用既例子起碼兩條女個樣都唔差

白麻有前髮好睇啲

前髮腔
西七無前髮應該都唔靚啦

張相出自邊度